★柏傲莊 連錄兩宗撻訂 一房戶買家一周損失40萬

新世界發展（0017）與港鐵（0066）旗下的大圍站柏傲莊 I ，上周六、日進行首輪銷售，391伙兩日內沽清，惟新近有買家撻訂離場，據成交紀錄冊顯示，該2A座46樓D室，實用面積350平方呎，屬一房間隔，於上周六（17日）以約824.1萬元成交，呎價23,546元，惟最新顯示，在簽署臨約後，交易未有進展，料該買家撻訂離場，將損失約41.2萬元。

另一個單位為2A座45樓D室，實用面積同為350平方呎，一房間隔，成交價約816萬元，呎價23,314元，同樣遭撻訂，料損失40.8萬元訂金。即發展商合共殺訂82萬元。

聽講話係A1客 本身就係想買一大一細
所以唔要其中一個細單位
以第一張價單黎計其實有so